有冇人聽過gundam online女神楠兒

真係好撚豬

唔夠伯母豬